# 👍 Tie Najlepšie Stávkové Kancelárie na Slovensku - Online Stávkovanie

Stále dostávame otázku, na ktoré športy zarobíte najviac peňazí tipovaním. Predtým, ako sa dostaneme k údajom, je dôležité si uvedomiť, že najvýnosnejší šport, na ktorý môžete staviť, závisí od toho, kde sú vaše vedomosti a skúsenosti.

Ak ste strávili desaťročie sledovaním NFL a hodinami skúmaním štatistík, bude pre vás výhodnejšie vsádzať ako na bejzbal? Pravdepodobne.
Ako už bolo povedané, existuje niekoľko širších trendov v oblasti športových stávok, na ktoré sa môžeme pozrieť ako odpoveď. Nedávno sme sa pozreli na jeden z najväčších trhov so športovými stávkami v USA - Nevadu. Pozreli sme sa na výhry stávkovania z kamenných miezd rozdelené podľa športu počas piatich rokov.

Ďalej nájdete údaje, ktoré sme našli. Percentuálne podiely predstavujú ročný zisk stávkovej knihy pre každý konkrétny šport. Podľa údajov je bejzbal najvýnosnejším športom, na ktorý je možné staviť . Po bejzbale nasleduje futbal, potom basketbal, potom ďalšie športy a nakoniec, way, way, na 5. mieste sú oneskorenia.

Ak sa chcete dozvedieť viac, [choďte sem.](https://www.stavkovekancelarie.net/tipsport/)